
\beginsong
\songname{Písek}
\songautor{Nezmaři}
\verse
Jako [Ami]pí - [D]sek [G]přesíváš mě [E7]mezi prsty,
[Dmi]stejně ti [E7]dlaně prázdný [Ami]zů - [G]sta - [C]nou.
Ani [Dmi]vodu nepřeliješ [G]sítem,
někdy je [C]strašně [Emi]málo [Ami]chtít,
[Dmi]já nejsem z těch, co po [E7]těžký ráně
[Ami]ne - [G]vsta - [C]nou. { }
Ani [Dmi]vodu nepřeliješ [G]sítem,
někdy je [C]strašně [Emi]málo [Ami]chtít,
[Dmi]já nejsem z těch, co po [E7]těžký ráně
[Ami]ne - [E7]vsta - [Ami]nou. { }
\endverse

\verse
Pevnou vůlí taky příliš neoplýváš,
zdá se, že nemíníš mě vážně brát.
Kolik času nám to ještě schází,
nebo je všechen dávno pryč
a za čím se to vlastně máme stále hnát?
Kolik času nám to ještě schází,
nebo je všechen dávno pryč
a za čím se to vlastně máme stále hnát?
\endverse

\newpage

\verse
Jako kámen najednou mi v cestě stojíš,
vím, že se leccos těžko obchází.
Radši zkusím někde jiný příběh,
který bude lepší konec mít,
ale už teď ti můžu říct, že mi nescházíš.
Radši zkusím někde jiný příběh,
který bude lepší konec mít,
ale už teď ti můžu říct, že mi nescházíš.
\endverse
\verse
Jako písek přesíváš mě mezi prsty,
stejně ti dlaně prázdný zůstanou,
ani vodu nepřeliješ sítem,
někdy je strašně málo chtít,
já nejsem z těch, co po těžký ráně nevstanou…
\endverse
\endsong
